蔣中正 幾時改名做 毛澤東

咁咪可以打破收皮嘅命運

仲衰，
死咗咁耐都唔放過佢
係都要binc